鰻魚放提

狂落單
起碼食左四條，鰻魚夠厚身好食
午市$188
冇漏過單
以呢個價材質素ok
好多獨撚睇度食

Where

地址😤

孔雀石綠食得多會點㗎？

放提大陸鰻 good luck

打手

旺角大瀛喜

前幾日都食過
唔錯